7.14 沙田圍捕 港鐵都係幫兇！

屌新鴻基，岩。
屌港鐵，更加岩。

係個啲咁嘅時候不停站，玩咩？一定係太熱血，太想幫癲狗手大細通吃，一個都唔放過。所以除咗要圍新城市，其實港鐵都應該要被圍屌，佢都唔可以置身事外！

想人搞港鐵，一定係鬼

警方要求冇得唔做，走嗰陣使唔使車費開閘嗰啲另一回事

上次沙田好似係有人用身體不適通知車長停車逼佢停站？
下次喺車度既/ 過返對面坐回頭再用返同一招救人o唔ok?

P牌仔 大家負皮 block 上一頁
屌你老母仲想拉多條戰線 仲嫌唔撚夠多敵人咩

重點721啦 港你老母鐵

好多港鐵後生仔都係自己人黎, 係著住件制服, 所以唔敢幫出面

個站唔收門可以有得全部衝上車撤退嘅話，你仲稔住同警渣對侍幾耐

港鐵政府咖